一年收得幾十億稅 一日就累個市冇左幾百億

邊個天才諗出黎

搞左舊屎出黎又要大陸執

湯開房既湯房波

依加派五萬蚊都唔夠cover股票損失

可能政府落場買左熊

炒開股果班, 加少少印花都照炒架啦, 唔覺有咩大問題

成本高左 會唔會轉玩第二個市場

千跌